# Repo fuer Lernfeld 5 fuer die Gruppe 5

Scrum Workflow ist in den Issues und Boards zu finden.
Feedback und andere Infos zur Gruppe sind im Wiki zu finden.

Im Ordner `design/` sind die erd diagramme von Sprint 2 zu finden.

## Präsentation Gliederung
- Andere  GIT und Sprint
- Eddie ERM / CREATE und INSERT 
- Alain & Oray SQL Abfragen
- Felix ZusatzScripte/DSGVO


